騰訊今日收市升穿370，老衲永遠離開連登

出家人志氣咁小，罰你跪佛珠

唔撚係有人信呀 老衲係舊登發神經果陣佢都未出世啦

納Dee 又玩

挽留

有冇人起到嗰條女連登咩名

衲dee 騰訊好重倉？

可能4百樓上入